不做被仇恨支配的人

機場圈套已入，
破壞已不能制止，
就先放過呢張機場牌，休息是要走更遠的路

推
經過812同813我有啲嘢想講

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

政府一早寫好的劇本：

1. 派公安混入示威者
2. 故意挑起事端
3. 用任何原因令自己受傷害
4. 警察故意容許及消失
5. 製造輿論（重點是在內地的媒體）
5. 頭條：「中國公民無故被港獨恐怖分子圍毆，警察無能為力，必須派解放軍保護居港的中國人民。」
6. 如果唔得，由第一點開始再來過

類似劇本30年前已經上演過，今晚，狠人認為機場明顯再陷入了這個圈套！

#永不割蓆
#勿忘初心
#香港人加油

612
721
811
勿忘同行手足的付出 傷痕
五大訴求
缺一不可